# SM API project's README

Os serviços devem ser executados como Java Application, suas configurações customizadas estão definidas no arquivo application.properties 

##Reqs
Mongo Database running and up
RabbitMQ 


O WSO2 está configurado para procurar por estes serviços e prover para as aplicações clientes, como a web aplication "Social Media"